大家不如諗下集資收購tvb有無得諗？？

大家會話收購咗都無用，香港政府會收番佢個牌，但大家唔好忘記有mytv super呢樣嘢，所以對睇開tvb嘅人係無影響，tvb收皮對香港文化有災難性影響，希望大家三思，tvb自己本身已經想自殺

你想買都要佢肯賣

佢係上市公司嚟，無得佢唔賣

Tvb撚有幫香港文化咩，本地運動唔報唔播
本地歌冇節目圍威喂
新聞更加垃圾不如
跟本有份淹沒香港文化
樓主咪撚on9

收購咗tvb，我哋話事，自然係香港文化

日日都有依啲post

等佢步ATV 後塵啦
買舊垃圾做乜鳩

如果五十萬人科水千零蚊就可以改變某些部門例如新聞部嘅編採生態同人事，咁又可以諗下喎，淨係永久買斷個新聞台，同埋派人入Broad同班紅底董事吵鑊甘都值回票價
搞得好仲可以反客為主狂拍反共新聞片，賣埋版權出埠，又執一筆，成立埋基金支援抗爭者